試當真謝票場有Jessica無人講?

ig:@krisssica

我個個星期睇whitetale直播都睇厭了

係 樓主係豪哥 個個都係豪哥 豪哥好撚煩 豪哥全家生癌

想睇Jeannie多啲

你而家叫人全家生癌喎 我好唔舒服喎 你會唔會改吖?

睇緊港版PD101..

咩

Hi豪哥,打邊爐又唔叫

jessica搭唔到嘴

陪笑教室

好正

火柴可以同jessica pm

咪當真係咪gay 成班唔理jessica

Jessica啲反應幾好 正過陳海寧

係 好自然 唔會話跳哂制咁

樓主係修哥

佢好適合做我女朋友

jessica vs jeannie 你點揀

我揀Jessica....

同相差咁遠

播住av吊

怕醜呀
吊勁gfable

佢真係好正

差啲cut咗三杯雞

死喇好尷尬呀

其實佢咩人黎？

(um咀仔笑)

佢男朋友係hku fencing team

豪哥哥~痴底~

你爽啦

ca姐ig相勁正

ca姐勁正

ca仔轉數反應講野都好正 長做啦

我唔係呀~

又幾能萌 戀愛了

好親腎仔咁

食住烏冬甜笑想殺死人咩

Gay test pass

相？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

多謝你

jessica 大好

點解會請佢 ackie 正咁多

好似天使咁萌

Jackie以前正D

jethro點解散左既..
唔係做左好多年男朋友咩

有散咩 ig仲有相

唔係cityu咩

睇多次好似冇
唔好意思大家我睇錯左

啱啱以為佢unfolo左jessica

好彩冇cut到

勁好笑

屌自己讚自己好笑

成班講到試當真係撚狗鍾培生先至請佢上嚟
結果條live講咗原來係完全冇留意鍾培生係咩料 下次會留意返
仲要係咁多謝佢

笑死

冇得重溫?

真光妹

睇唔到

佢男友爽，可以同大槻響扑嘢

人地咁大身份肯黎拍
在情在理講多謝係應該同正常
下下計到咁我真係想知你地係點樣係呢個社會碌

做會員先睇到

ig d 相好似好普通，反而拍片靚d

所以先有咩作者已死
因為好多嘢都係啲觀眾過份解讀

Jessica屌打女版dee

冇人講咪你講囉

課25$做試下毛都有得睇
死忠毛仲有vlog睇

Hi 豪哥

你咁講又真係似啵